瑪利諾神父宿舍地盤 發現20個戰時炸彈及1,000粒子彈要疏散

早上10時21分，港島赤柱村道44號瑪利諾神父宿舍地盤，警方接獲工人報警，指發現泥下埋了20個戰時炸彈、手榴彈和1,000粒子彈。爆炸品處理課封鎖現場處理，並疏散10多人。

瑪利諾神父宿舍位於赤柱村道44號﹐古諮會在2009年3月建議列為一級歷史建築，惟當時受到業主反對，最終於2016年12月8日確定評級。它有逾80年歷史，資料顯示，一間海外註冊公司於2016年以7.6億元購入，並向城規會申請，擬於宿舍的西面斜坡興建兩座新大樓，同時挖空現時部份建築物，向外擴建一幢敞開式停車間連三層高的別墅。

犯咗國安法

支聯辦：外部勢力長時期策劃向黑暴攬炒派提供武器鐵證如山不容抵賴

李大導去咗邊

今次終於唔係李大導

派黑警去引爆啦，屌

好似不嬲都係黑警負責引爆

又係佔中帶來的禍害!!

軍火鐵證 國安出動喇

點解永遠只有炸彈但無屍骨？

神父宿舍 發現20個男童及1000張兒童色情照片應該爆過發現炸弾

都未爆

黑警最好引爆埋自己

李大導

炸撚死班狗啦

有咩咁出奇，發現唔到先係新聞啦

司空見慣嘅嘢仲稱得上爆咩

美國出錢搞破壞

係咪要用國安法拉美軍？係就快，大顯我蟈天威

埋咁耐重有冇危險性？

地盤工人藏有炸彈品
李大導拉人未

啲炸彈日本制造，好一隻美國走狗